30.07.2016 - Реферальная система

Задача - продвинуть сайт среди заказчиков
За каких заказчиков мы платим? За тех, ради кого исполнители покупают платный доступ
Кому мы платим? Тем, кто привел заказчика, принесшего деньги
Сколько мы платим? Алгоритм:

Каждый оплативший подписку связывается с каким-то количеством "реферальнутых" заказчиков.
В конце периода оплаты мы делим вознаграждение на количество "реферальнутых" заказчиков поровну (если их ноль - не делаем ничего) и рефералу каждого из "реферальнутых" начисляем его вознаграждение.

Размер вознаграждения - заданный в конфигурации процент от стоимости подписки.

Личный кабинет пользователя выводит:

Все реферальные регистрации
Суммарные начисления по каждой из регистраций
Общую сумму по реферальным вознаграждениям
Выплаченную (выведенную) сумму
Остаток (разницу между общей суммой и выплаченной суммой)

Личный кабинет админа в разделе рефералы выводит:
То же самое для каждого юзера
Возможность зафиксировать выплату реферальных (выплату производит админ вне системы)

Изменения в модели:
Юзер: кто меня привел ref-parent, сколько мной выведено referal-paid
Оплата: были ли начислены реферальные? (ref-given bool)
Реферальные начисления: id, кому owner-id, за кого for-id, сколько amount

Добавления в контроллерах и вьюшках:
/refs/view?id - выводит инфо о рефералах данного юзера (по id), требует быть админом, если id не свой
/refs/index - инфо о пользователях, имеющих рефералы (для админа)

Изменения в кроне:
По каждой оплате в момент ее истечения производится начисление реферальных
